同另一半講野要就住就住

唔可以講太多負面野 因為會影響佢心情
唔可以講太多野 因為佢忙

就黎屈到頂唔順

講咁多做乜

慢慢就同第2個講 慢慢就淡左 慢慢就分手

純粹係因為佢近排辛苦？
唔係性格使然/無得改善既就得啦

佢唔識了解你？

乜都唔講得 住黎把撚
為屌閪 叫雞啦

一向事無大小都講
宜家知道有好多野原來唔講得 會令對方反感

唔會同第2個講
所以淨係可以上連登講

覺得佢對我開始無耐性無興趣

佢有佢想做既事
而我太煩

連最基本溝通都要就住就住
咁點解要係埋一齊？

有溝通既，係呢排少左啲
我自己都應該揾啲寄託充實下

一樣情況呀巴打

成日同我放負都唔係問題
但已經俾曬解決方法同提佢點樣預防同一件事發生 但唔知佢聽唔入定唔上心 事件不斷重覆不斷放負 不斷loop 你放負時其實我都吸緊 仲要見到佢唔肯改 不斷搵藉口俾自己 其實會好失望 好dum心
我自己都有唔開心嘅時候
但佢連自己嘅情緒都未handle 到
點幫到自己? 唯有都係自己解決
感覺再係咁都幾難睇到將來...

其實女人都係呻下要你聽下俾下反應，好多時唔駛你俾 solution. 你可以睇下本書叫 men from mars, women from venus, 有講。

成日驚呢樣驚個樣拍黎做乜?自己一個算啦

利申未驚過

我之前都成日呻返工返學大小事
呻嗰時其實係自己心入面已經有答案
但好想搵人呻下講下
如果真係想問解決方法自然會問
齋呻通常都唔洗俾解決方法
呻完通常又係一條好漢
至於另一半放負我都好樂意聽返佢呻

如果巴打你頂唔順放負最好心平氣和同女朋友傾一傾呢個問題
唔好等到爆煲先傾
唔好屈埋屈埋
通常屈屈下就唔知自己做緊咩

ex出軌我同佢分手，佢先話成日聽我呻但我又唔聽佢啲解決方法
但拍緊拖嗰陣又唔講又話驚我嬲
咁小事邊忽會嬲呀
最後佢用來合理化出軌
利申拍拖2年冇嗌過交

其實放負真係好影響大家，明知自己有答案都仲要係咁放，無限loop。

當然間中一兩次就冇乜野，但見親都放真係人都癲。

我近排越黎越負面
唔想影響其他人 寧願自己一個仲開心
所以有時候唔想同男朋友見得咁密
但佢就以為我唔要佢 好唔開心
唯有繼續見
但係我驚自己忍唔住又瘋狂放負

另一半唔明白佢放負嘅時候 我都一路吸緊
日日講嘅野無限loop
我都好攰 我都想聽吓其他開心野
無聊野都好呀

Ex蠢到唔想同佢講任何野